艾夫拿:壓力越大C.朗拿度越強 而美斯卻被壓垮了

世界盃的大幕逐漸拉開，C.朗拿度與美斯也都已經亮了相。不過他們兩人的境遇可以說是天差地別。C.朗拿度對陣西班牙完成帽子戲法，而美斯在比賽中射失了12碼。

就兩位巨星在本屆世界盃的首場比賽來說，C.朗拿度確實表現的更加優秀。法國球星艾夫拿也對兩人的發揮做了點評，他認為C.朗拿度在壓力之下踢得更好。

「當你昨晚看到C.朗拿度的比賽，你會覺得比賽的結果就取決於他的表現，」艾夫拿說，「而今天的比賽則取決於美斯。他表現的不是很好，我認為他身邊的球員應該拿出更好的表現，但C.朗拿度也面對著同樣的問題。」

「我只是感覺C.朗拿度比美斯更加享受在壓力之下踢球，美斯被壓垮了，但C.朗拿度很喜歡這種情況。」

咁都唔抽等幾時

阿根廷既實力
真係而家抽乾晒都唔驚

AGGER

抽到佢地分組出局啦應該可以

因為c朗不嬲柒開，可以放開踢

呢個世界竟然有人夠膽同美斯 阿根廷鬥柒

唔講以為亞軍廷又豬

其實都出硬線啦
贏埋兩場都7分

賴屎華